[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Мотив**
---
---

Помню...
Сижу думаю как подьебывать кухню...

---

Захожу...
И как Света...

---

Два пальца вперёд....
```
- к,к,к. Мальчики, давайте что нибудь покушаем!
```
---

Галанкина лыбу давит...
```
- девочки, давайте, соберёмся!
```
---
```
- "в.с., почему вы так говорите?"
- тебе то, шалава!
```
---

Галанкиной там набили ебальник, что бы молчала...

---
```
- включите свету...
```
---

Воще заебали ваши Светы ...
У меня была своя!

---
```
- Насть, ты сюда пришла?
- "не знаю"
- Насть, воруй, не парься!
```
---
```
- "кто у нас плохо работает?"
- Олесь, мне похуй, кто здесь вообще работает?
- "кого оставить, кого убрать?"
- всех увольняй вместе с собой, а Настю оставь!
```
---
```
- Насть, чё за мудаки...
- "не знаю, не хочу их обслуживать"
- пошли их нахуй, если что зови...
```
---
```
- Насть, там Олеся что то хочет от тебя...
```
Не знаю что, честно прослушал...
Ну ты если хочешь уточни...

---
```
- Насть, а чё ты их обслуживаешь!?
- "они прощения попросили"
- ну ты им скажи, что бы они чаевые не забыли оставить!
```
---
```
- Галанкина, что сидишь?
- "я отдыхаю!"
- не хочешь со мной посидеть?
- "мне же нельзя!"
- кто тебе сказал!?
```
---
```
- "там гости выебуются"
- из за чего!?
- "я им сказала про 10 процентов"
- ладно, сейчас 20 оставят!
```
---
```
- "нам ваша официантка сказа про 10 процентов"
- ты сколько зарабатываешь!?
- "не важно"
- вас плохо обслуживали!?
- "хорошо"
- ну рас хороше, касарь ей оставьте?
- "это сколько?"
- тысячя, ебта!
```
---
```
- "а сколько мы должны вашей официантке оставить?"
- а кто вас обслуживал?
- "Настя"
- а кокой у вас счёт?
- "3 тысячи"
- а ну тысячу оставьте!
```
---
```
- что у вас случилось!?
- "ваша официантка, нас игнорирует, и нахуй послала!"
- ну вы ей хамите она девушка!
- "мы и вам нахамим, что будет?"
- ну вы сюда поесть пришли, или в обезьянник собрались? Вы откуда, из думы да!?
- "не важно"
- ну не знаю, обращайтесь с ней нежно! И чаевые не забудьте оставить!
```
---
```
- "там Лиде нужна помощь с гостями"
- да хуй с ней пусть сама разбирается...
- "а что делать"
- если она не справляется, забери стол.
- "я не вытяну"
- я помогу... Забирай...
```
---
```
- Насть, говорят ты самый хуевый сотрудник!
- "правда?"
- правда! Думаю премию тебе что ли нарезать! Давай премию тебе нарежем, рублей так в 500!-)
```
---
Салогор приезжает...
```
- "у меня твои официанты не меняют пепельницу"
- это я им сказал не менять.
- "почему?"
- потому что ты чмо, а они здесь для того что бы зарабатывать, а не лебезить гандоннику!
```

---
---

Ну вот значит коллектив...
И есть убийство...

---

Одна не хочет терять подругу...
Другие вроде как виноваты...
Третьи промолчали...
А четвертый козырь совершил убийство...

---

Ну они спелись на убийстве...
Наша задача выявить слабое звено...
Сделать так что бы они на нее ополчились...
Далее они отмазывая себя гонят на нее...

---

Ну так как она не причем она может распутать...

---

Наша задача расколоть сговор...

---
---

Второй момент...
Пообещать убийцы полного снесхождения...
Чаще всего это случайность...
Которую закрывают все...
И ещё сильней затягивают петлю...

---
---

В случае с Гаваром...
Это спланированные убийства...

---

Он подбивал пацанов просто грабить девок...
Но всегда доводил до убийства...
И тем самы делал их соучастниками убийства...

---

А на медвежках он подбил поцанов на групавуху...
По пьяни согласились...
А гавар "бжик" последний совершил убийство...
И тем самым групповое убийство и износилование ложилось на всех...

---

И тем самы они все соглашались найти козла отпущения...
Который и не участвовал ...

---

При этом на медвежках девочка давала всем сама...
Но у Гавара не стояк...
И он их заебенивает...

---
---

Но так как меня вырубили...
И я там без созная отрывался с кучей...
!-)
Дальнейшее подкладывание улик не вкатило...

---
---

Ну я на медвежках открываюсь...
В полусознании...
И крадётся Якименко с ножем...
А я там полуметровый ...
Подсказываю...
```
- нож сзади, обернись...
```
И девка которая была на мне...
Просто ей впаяла...
!-)

---

Вот значит институт...
Красный эклипс...
И Гавар трёх пацанов подбивает на трах...
Ну они там следов проставляли...
А он ее убил...
Трея сидят...
Гавар свободен...
